msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-06 10:16+0000\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationspcap-dnsproxy/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:20
msgid "%s is not installed or not found"
msgstr "%s 未安装或未找到"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:568
msgid "0 - Auto choice"
msgstr "0 - 自动"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:349
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:357
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:409
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:415
msgid "0 - Disable"
msgstr "0 - 禁用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:263
msgid "0 - Disable - Once"
msgstr "0 - 禁用 - 单次"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:288
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:293
msgid ""
"0 is automatically determined by the operating system, the value of 1 - 255 "
"between"
msgstr "0 为由操作系统自动决定，取值为 1 - 255 之间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:264
msgid "2 - Double"
msgstr "2 - 双倍"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:265
msgid "3 - Triple"
msgstr "3 - 三倍"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:649
msgid "Addresses"
msgstr "手动输入"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:15
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:105
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:186
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:196
msgid ""
"After enabling, the EDNS subnet address of EDNS Client Subnet Relay will be "
"added preferentially."
msgstr "启用后将优先添加 'EDNS 客户端子网转发' 参数的 EDNS 子网地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:169
msgid "Aliyun"
msgstr "阿里云"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:540
msgid "All Non-local requests will only be made via the HTTP CONNECT protocol"
msgstr "所有非本土请求将只通过 HTTP CONNECT 协议进行"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:477
msgid "All Non-local requests will only be made via the SOCKS protocol"
msgstr "所有非本土请求将只通过 SOCKS 协议进行"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:439
msgid "All request to enable"
msgstr "为所有请求启用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:56
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:183
msgid "Alternate Data source"
msgstr "备选数据源"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:367
msgid "Alternate Server Failed Thresholds Calculation Period"
msgstr "备用服务器失败次数阈值计算周期"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:363
msgid "Alternate Server Failure Thresholds"
msgstr "备用服务器失败次数阈值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:372
msgid "Alternate Server Reset Time"
msgstr "备用服务器重置切换时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:190
msgid "Alternate Update"
msgstr "备选方式更新"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:69
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:70
msgid "Apply to System"
msgstr "应用到系统"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:43
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:160
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:221
msgid "Cleanup"
msgstr "清空"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:636
msgid "Client Ephemeral Key"
msgstr "一次性客户端密钥对模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:423
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:427
msgid "Compression Pointer Mutation"
msgstr "随机添加压缩指针"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:46
msgid "Crontab"
msgstr ""

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:130
msgid "Custom mode"
msgstr "自定义模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:278
msgid "DNS Cache Default TTL"
msgstr "已缓存 DNS 记录默认生存时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:273
msgid "DNS Cache Parameter"
msgstr "DNS 缓存参数"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:267
msgid "DNS Cache Type"
msgstr "DNS 缓存类型"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:421
msgid "DNS Header Processing"
msgstr "DNS 头处理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:106
msgid "DNS Proxy"
msgstr "代理 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:18
msgid "DNSCrypt DB"
msgstr "DNSCrypt 地址数据库"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:107
msgid "DNSCurve"
msgstr ""

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:602
msgid "DNSCurve (DNSCrypt)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:604
msgid "DNSCurve Protocol"
msgstr "DNSCurve 协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:463
msgid "DNSSEC Force Record"
msgstr "强制 DNSSEC 记录验证"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:458
msgid "DNSSEC Request"
msgstr "DNSSEC 请求"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:648
msgid "Database"
msgstr "地址数据库"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:88
msgid "Day 1"
msgstr "1日"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:90
msgid "Day 14"
msgstr "14日"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:91
msgid "Day 21"
msgstr "21日"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:92
msgid "Day 28"
msgstr "28日"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:89
msgid "Day 7"
msgstr "7日"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:399
msgid "Direct Request"
msgstr "直连模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:221
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:268
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:401
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:422
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:44
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/buttons.htm:60
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:417
msgid "Domain Case Conversion"
msgstr "随机转换域名请求大小写"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:353
msgid "Domain Test"
msgstr "域名解析测试间隔"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:452
msgid "EDNS Client Subnet Relay"
msgstr "EDNS 客户端子网转发"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:184
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:194
msgid ""
"EDNS Client Subnet Relay parameter priority is higher than this parameter."
msgstr "'EDNS 客户端子网转发' 参数优先级高于此参数"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:424
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:438
msgid "EDNS Label"
msgstr "EDNS 标签支持"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:444
msgid "EDNS Label List"
msgstr "EDNS 标签支持列表"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:16
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑主配置文件"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:17
msgid "Edit Hosts"
msgstr "编辑 Hosts 文件"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:18
msgid "Edit IPFilter"
msgstr "编辑 IPFilter 文件"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:33
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:50
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:33
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:33
msgid "Empty file."
msgstr "文件为空."

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/buttons.htm:57
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:124
msgid "Enable Proxy"
msgstr "启用代理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:440
msgid "Enable request below list"
msgstr "为下方列表中的请求启用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:464
msgid ""
"Enabling will cause all undeployed DNSSEC function variable name resolution "
"failure!"
msgstr "启用将导致所有未部署 DNSSEC 的域名解析失败"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:632
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:447
msgid ""
"Exclude format: All - Local - SOCKS Proxy - HTTP CONNECT Proxy - Direct "
"Request - DNSCurve - TCP - UDP"
msgstr ""
"排除格式: All - Local - SOCKS Proxy - HTTP CONNECT Proxy - Direct Request - "
"DNSCurve - TCP - UDP"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:167
msgid "Fast in China but not provide Zip download"
msgstr "在中国访问快速但不提供Zip下载"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:32
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:49
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:32
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:32
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在."

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:220
msgid "Filter Mode"
msgstr "分流模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:18
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:94
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:17
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:17
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/logfile.lua:34
msgid ""
"For further information <a href=\"%s\" target=\"_blank\">check the online "
"documentation</a>"
msgstr "进一步信息<a href=\"%s\" target=\"_blank\">请访问在线文档</a>"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:387
msgid ""
"Format: AnyConnect|Host|Hyper|ISATAP|IKE|L2TP|Only|Oracle|PPTP|Pseudo|Teredo|"
"Tunnel|Virtual|VMNet|VMware|VPN|any|gif|ifb|lo|nflog|nfqueue|stf|tunl|utun"
msgstr ""
"格式: AnyConnect|Host|Hyper|ISATAP|IKE|L2TP|Only|Oracle|PPTP|Pseudo|Teredo|"
"Tunnel|Virtual|VMNet|VMware|VPN|any|gif|ifb|lo|nflog|nfqueue|stf|tunl|utun"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:82
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:45
msgid "General"
msgstr "常规"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:12
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:93
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:102
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:168
msgid "Gitee"
msgstr "码云"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:583
msgid "HTTP CONNECT Authorization"
msgstr "HTTP CONNECT 连接认证"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:552
msgid "HTTP CONNECT IPv4 Address"
msgstr "HTTP CONNECT 服务器 IPv4 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:557
msgid "HTTP CONNECT IPv6 Address"
msgstr "HTTP CONNECT 服务器 IPv6 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:591
msgid "HTTP CONNECT Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:544
msgid "HTTP CONNECT Protocol"
msgstr "HTTP CONNECT 协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:537
msgid "HTTP CONNECT Proxy"
msgstr "HTTP CONNECT 代理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:539
msgid "HTTP CONNECT Proxy Only"
msgstr "只使用 HTTP CONNECT 代理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:587
msgid "HTTP CONNECT Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:567
msgid "HTTP CONNECT Version"
msgstr "HTTP CONNECT 协议版本"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/helloworld.htm:2
msgid "Hello World"
msgstr ""

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:170
msgid "HuaweiCloud"
msgstr "华为云"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:345
msgid "ICMP Test"
msgstr "ICMP 测试间隔"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:665
msgid "IPv4 Alternate DNS"
msgstr "IPv4 备用 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:162
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:706
msgid "IPv4 Alternate DNS Address"
msgstr "IPv4 备用 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:166
msgid "IPv4 Alternate DNS TTL"
msgstr "IPv4 备用 DNS TTL 值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:711
msgid "IPv4 Alternate Provider Name"
msgstr "IPv4 备用供应商名称"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:716
msgid "IPv4 Alternate Provider Public Key"
msgstr "IPv4 备用供应商公钥"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:227
msgid "IPv4 Data source"
msgstr "IPv4 数据源"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:183
msgid "IPv4 EDNS Client Subnet Address"
msgstr "IPv4 客户端子网地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:132
msgid "IPv4 Listen Address"
msgstr "IPv4 监听地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:236
msgid "IPv4 Local Alternate DNS Address"
msgstr "IPv4 备用本土 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:230
msgid "IPv4 Local Main DNS Address"
msgstr "IPv4 主要本土 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:656
msgid "IPv4 Main DNS"
msgstr "IPv4 主 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:155
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:684
msgid "IPv4 Main DNS Address"
msgstr "IPv4 主 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:159
msgid "IPv4 Main DNS TTL"
msgstr "IPv4 主 DNS TTL 值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:693
msgid "IPv4 Main Provider Name"
msgstr "IPv4 主供应商名称"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:699
msgid "IPv4 Main Provider Public Key"
msgstr "IPv4 主供应商公钥"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:287
msgid "IPv4 Packet TTL"
msgstr "发出 IPv4 数据包头部 TTL 值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:297
msgid "IPv4 TTL/IPv6 Hop Limits Tolerance"
msgstr "IPv4 TTL/IPv6 Hop Limits 公差范围"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:298
msgid ""
"IPv4 TTL/IPv6 Hop Limits value range of ± data packets can be accepted, to "
"avoid the short-term changes in the network environment caused by the "
"failure of the problem"
msgstr ""
"IPv4 TTL/IPv6 Hop Limits 的值 ± 数值的范围内的数据包均可被接受，用于避免网络"
"环境短暂变化造成解析失败的问题"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:407
msgid ""
"IPv4 support needs Liunx version newer than 3.7. IPv6 TFO support needs "
"Liunx version newer than 3.16"
msgstr ""
"IPv4 协议需要 Linux Kernel 3.7 以及更新版本的支持，IPv6 协议需要 Linux "
"Kernel 3.16 以及更新版本的内核支持"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:676
msgid "IPv6 Alternate DNS"
msgstr "IPv6 备用 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:176
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:741
msgid "IPv6 Alternate DNS Address"
msgstr "IPv6 备用 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:180
msgid "IPv6 Alternate DNS Hop Limits"
msgstr "IPv6 备用 DNS Hop Limits 值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:746
msgid "IPv6 Alternate Provider Name"
msgstr "IPv6 备用供应商名称"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:751
msgid "IPv6 Alternate Provider Public Key"
msgstr "IPv6 备用供应商公钥"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:235
msgid "IPv6 Data source"
msgstr "IPv6 数据源"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:193
msgid "IPv6 EDNS Client Subnet Address"
msgstr "IPv6 客户端子网地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:137
msgid "IPv6 Listen Address"
msgstr "IPv6 监听地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:248
msgid "IPv6 Local Alternate DNS Address"
msgstr "IPv6 备用本土 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:242
msgid "IPv6 Local Main DNS Address"
msgstr "IPv6 主要本土 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:670
msgid "IPv6 Main DNS"
msgstr "IPv6 主 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:169
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:722
msgid "IPv6 Main DNS Address"
msgstr "IPv6 主 DNS 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:173
msgid "IPv6 Main DNS Hop Limits"
msgstr "IPv6 主 DNS Hop Limits 值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:728
msgid "IPv6 Main Provider Name"
msgstr "IPv6 主供应商名称"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:734
msgid "IPv6 Main Provider Public Key"
msgstr "IPv6 主供应商公钥"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:292
msgid "IPv6 Packet Hop Limits"
msgstr "发出 IPv6 数据包头部 HopLimits 值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:384
msgid "If disabled, it will automatically open the 'Direct Request' feature"
msgstr "如果禁用，它将自动打开 '直连模式' 功能"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:412
msgid "In milliseconds, must greater than value of 'Pcap Reading Timeout'"
msgstr "单位毫秒，必须大于 '抓包模块读取超时时间' 的值"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:393
msgid "In milliseconds, with a minimum of 10"
msgstr "单位毫秒，最小为 10"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:304
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:314
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:324
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:334
msgid "In milliseconds, with a minimum of 500"
msgstr "单位毫秒，最小为 500"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:279
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:346
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:354
msgid "In seconds"
msgstr "单位秒"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:641
msgid "In seconds, minimum is 10"
msgstr "单位秒，最小为 10"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:368
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:373
msgid "In seconds, with a minimum of 5"
msgstr "单位秒，最小为 5"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:445
msgid ""
"Include format: Local + SOCKS Proxy + HTTP CONNECT Proxy + Direct Request + "
"DNSCurve + TCP + UDP"
msgstr ""
"包含格式: Local + SOCKS Proxy + HTTP CONNECT Proxy + Direct Request + "
"DNSCurve + TCP + UDP"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:184
msgid "Just in case if you can't use 'git-http'"
msgstr "以防万一您无法使用 'git-http'"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:155
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:216
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:261
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:159
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:220
msgid "List Cleanup"
msgstr "规则清空"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:123
msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:112
msgid "Listen Protocol"
msgstr "监听协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:76
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:78
msgid "Load from System"
msgstr "自系统加载"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/js.htm:51
msgid "Loading"
msgstr ""

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:103
msgid "Local DNS Request"
msgstr "本土 DNS 解析"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:226
msgid "Local Force Request"
msgstr "强制使用本土服务器解析本土域名"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:222
msgid "Local Hosts"
msgstr "本土域名白名单"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:206
msgid "Local Protocol"
msgstr "本土出口协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:223
msgid "Local Routing"
msgstr "本土境内路由表"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:20
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:22
msgid "Logfile"
msgstr "日志文件"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:55
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:166
msgid "Main Data source"
msgstr "主数据源"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:78
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:72
msgid "Month"
msgstr "每月"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:685
msgid ""
"More support for DNSCurve (DNSCrypt) servers please move <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">here</a>"
msgstr ""
"获取更多支持 DNSCurve (DNSCrypt) 的服务器请移步<a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">此处</a>"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:257
msgid "Multiple requests"
msgstr "多倍请求"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/logfile.lua:12
msgid "No pcap-dnsproxy error logs yet!"
msgstr "尚无 pcap-dnsproxy 错误日志！"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:34
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:36
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:208
msgid "None"
msgstr "无"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:453
msgid ""
"Only enabled when providing services as a non-local private network dns "
"server"
msgstr "仅在作为公网 DNS 服务器提供服务时启用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:126
msgid "Operation Mode"
msgstr "运行模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:144
msgid "Outgoing Protocol"
msgstr "出口协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:104
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:532
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:592
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:383
msgid "Pcap Capture"
msgstr "抓包功能总开关"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:386
msgid "Pcap Devices Blacklist"
msgstr "抓包排除网卡列表"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:392
msgid "Pcap Reading Timeout"
msgstr "抓包模块读取超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:11
msgid "Pcap_DNSProxy Server"
msgstr "Pcap_DNSProxy"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:380
msgid "Pcap_DNSProxy Server Name"
msgstr "Pcap_DNSProxy 服务器主机名称"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:32
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:49
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:32
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:32
msgid "Please check your configuration or reinstall %s."
msgstr "请检查您的配置或重新安装 %s."

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/logfile.lua:21
msgid "Please edit this file directly in a terminal session."
msgstr "请在终端会话中直接编辑此文件."

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:32
msgid "Port: %s"
msgstr "端口: %s"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:128
msgid "Private network mode"
msgstr "私有网络模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:129
msgid "Proxy mode"
msgstr "回环模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:129
msgid "Proxy protocol"
msgstr "代理协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:136
msgid "Proxy server"
msgstr "代理服务器"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:270
msgid "Queue"
msgstr "队列型"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:411
msgid "Receive Waiting"
msgstr "数据包接收等待时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:618
msgid "Reliable DNSCurve Protocol Port Timeout"
msgstr "可靠 DNSCurve 协议端口超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:303
msgid "Reliable Once Socket Timeout"
msgstr "一次性可靠协议端口超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:313
msgid "Reliable Serial Socket Timeout"
msgstr "串行可靠协议端口超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/buttons.htm:47
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:84
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:86
msgid "Reset All settings"
msgstr "重置所有设置"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:59
msgid "Restore DNS"
msgstr "还原 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:58
msgid "Restore system DNS"
msgstr "还原系统 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:17
msgid "RoutingList"
msgstr "路由规则"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:34
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:209
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:210
msgid "Rules"
msgstr "条规则"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/controller/pcap-dnsproxy.lua:13
msgid "Rules Update"
msgstr "规则更新"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:29
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:523
msgid "SOCKS Authorization"
msgstr "SOCKS 连接认证"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:508
msgid "SOCKS IPv4 Address"
msgstr "SOCKS 服务器 IPv4 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:513
msgid "SOCKS IPv6 Address"
msgstr "SOCKS 服务器 IPv6 地址"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:531
msgid "SOCKS Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:489
msgid "SOCKS Protocol"
msgstr "SOCKS 协议"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:474
msgid "SOCKS Proxy"
msgstr "SOCKS 代理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:476
msgid "SOCKS Proxy Only"
msgstr "只使用 SOCKS 代理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:503
msgid "SOCKS UDP No Handshake"
msgstr "SOCKS UDP 不握手模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:527
msgid "SOCKS Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:481
msgid "SOCKS Version"
msgstr "SOCKS 协议版本"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:83
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:60
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:21
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:21
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:141
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:142
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:198
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:199
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:249
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:250
msgid "Save & Apply"
msgstr ""

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:258
msgid "Send parallel requests to the same remote server at a time"
msgstr "一次向同一个远程服务器发送并行域名解析请求"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:640
msgid "Server Connection Information Check Interval"
msgstr "服务器连接信息检查间隔"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:647
msgid "Server Input"
msgstr "服务器导入"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:127
msgid "Server mode"
msgstr "服务器模式"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/buttons.htm:42
msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:44
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:41
msgid "Service Status [%s %s]"
msgstr "服务状态 [%s %s]"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/buttons.htm:44
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/view/pcap-dnsproxy/buttons.htm:50
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:24
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:77
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:45
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:26
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:26
msgid "System config file: <code>%s</code>"
msgstr "系统配置文件: <code>%s</code>"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:406
msgid "TCP Fast Open"
msgstr "TCP 快速打开"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:56
msgid "Take over DNS"
msgstr "接管系统 DNS"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:55
msgid "Take over system DNS request to pcap-dnsproxy"
msgstr "使用 pcap-dnsproxy 接管系统 DNS 请求"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:518
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:562
msgid "Target DNS Server"
msgstr "目标 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:657
msgid ""
"The 'Name' field of the corresponding server in the <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">DNSCurve database</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">DNSCurve 数据库</a>中相应服务器的的 'Name' "
"字段"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/logfile.lua:20
msgid "The file size is too large for online editing in LuCI (&ge; 50 KB)."
msgstr "文件太大 无法在LuCI中进行在线编辑 (&ge; 50 KB)."

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/logfile.lua:33
msgid "The following error logs is generated by pcap-dnsproxy."
msgstr "pcap-dnsproxy 生成以下错误日志."

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:400
msgid "The system needs run in global proxy mode"
msgstr ""
"建议当系统使用全局代理功能时启用\n"
"将除本土外的所有请求直接交给系统而不作任何过滤等处理"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:16
msgid ""
"This form allows you to modify the content of the main pcap-dnsproxy "
"configuration file"
msgstr "此页允许您对 pcap-dnsproxy 的主配置文件进行修改"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:15
msgid ""
"This form allows you to modify the content of the pcap-dnsproxy Hosts config "
"file"
msgstr "此页允许您对 pcap-dnsproxy 的 Hosts 配置文件进行修改"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:15
msgid ""
"This form allows you to modify the content of the pcap-dnsproxy IPFilter "
"config file"
msgstr "此页允许您对 pcap-dnsproxy 的 IPFilter 配置文件进行修改"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:81
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:269
msgid "Timer"
msgstr "计时型"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:271
msgid "Timer + Queue"
msgstr "计时型 + 队列型"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:79
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:260
msgid "Unless the packet loss is very high, not recommended to open"
msgstr "除非丢包非常严重干扰正常使用否则不建议开启"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:625
msgid "Unreliable DNSCurve Protocol Port Timeout"
msgstr "不可靠 DNSCurve 协议端口超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:323
msgid "Unreliable Once Socket Timeout"
msgstr "一次性不可靠协议端口超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:333
msgid "Unreliable Serial Socket Timeout"
msgstr "串行不可靠协议端口超时时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:25
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:49
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:60
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:173
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:191
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:241
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:242
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:265
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:266
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:70
msgid "Update Cycle"
msgstr "更新周期"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:76
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:87
msgid "Update Date"
msgstr "更新日期"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:65
msgid "Update Schedule"
msgstr "更新日程"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:54
msgid "Update Source"
msgstr "更新数据源"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:96
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:262
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:348
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:356
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:414
msgid "Use Default"
msgstr "使用缺省设置"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:29
msgid "User config file: <code>%s</code>"
msgstr "用户配置文件: <code>%s</code>"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:528
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:588
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:80
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:71
msgid "Week"
msgstr "每周"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:16
msgid "WhiteList"
msgstr "白名单"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:77
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:85
msgid "You may need to revert&apply 'UNSAVED CHANGES' once"
msgstr "您可能需要 恢复并应用 '未保存的配置' 一次"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/rules.lua:23
msgid "You need install 'git-http' first"
msgstr "需要先安装 'git-http' 包"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:26
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/logfile.lua:36
msgid ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/FAQ.en.txt"
msgstr ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/FAQ.zh-"
"Hans.txt"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/configuration.lua:20
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:96
msgid ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/ReadMe.en."
"txt"
msgstr ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/ReadMe.zh-"
"Hans.txt"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/hosts.lua:19
msgid ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/ReadMe.en."
"txt#L706"
msgstr ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/ReadMe.zh-"
"Hans.txt#L706"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/ipfilter.lua:19
msgid ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/ReadMe.en."
"txt#L891"
msgstr ""
"https://github.com/wongsyrone/Pcap_DNSProxy/blob/master/Documents/ReadMe.zh-"
"Hans.txt#L891"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:619
#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:626
msgid "in milliseconds, minimum to 500"
msgstr "单位毫秒，最小为 500"

#: applications/luci-app-pcap-dnsproxy/luasrc/model/cbi/pcap-dnsproxy/general.lua:41
msgid "null"
msgstr "无"
